點解仲有人買XT4

只係一部加咗ibis嘅XT3, 連粒U同sensor都一撚樣，個反mon柒到核爆

轉埋中國造

咁我又問喇
應該買邊部?

雖然我認同係加咗ibis XT3, 但係反mon又真係有用， 坐等XT5

我幫不sir答，買富士正戇鳩

唔係嘅，咁都有人去藍店比錢食屎，我都係教精佢地，食唔食就佢決定。

不嬲都話不sir你宅心仁厚

我只係一個死監躉，配唔起。

因為冇xt3咪直上xt4

有錢 吹啊